# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR The Cacti Group
# This file is distributed under the same license as the Cacti package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Cacti\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: developers@cacti.net\n"
"POT-Creation-Date: 2020-12-12 22:15-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2020-12-14 21:31-0500\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: ko_KR\n"

#: gpsmap.php:39
#, fuzzy
msgid "Please make sure to properly configure Maps first under Settings > Maps"
msgstr "먼저 설정>지도에서지도를 올바르게 구성했는지 확인하세요."

#: gpstemplates.php:26
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: gpstemplates.php:63
#, fuzzy
msgid "Map Templates"
msgstr "지도 템플릿"

#: gpstemplates.php:66
#, fuzzy
msgid "Host Template"
msgstr "호스트 템플릿"

#: gpstemplates.php:67 gpstemplates.php:144
#, fuzzy
msgid "Up Image"
msgstr "업 이미지"

#: gpstemplates.php:68 gpstemplates.php:152
#, fuzzy
msgid "Recovering Image"
msgstr "이미지 복구"

#: gpstemplates.php:69 gpstemplates.php:160
#, fuzzy
msgid "Down Image"
msgstr "다운 이미지"

#: gpstemplates.php:70
#, fuzzy
msgid "Is AP"
msgstr "AP인가"

#: gpstemplates.php:82
msgid "True"
msgstr "O "

#: gpstemplates.php:84
msgid "False"
msgstr "X"

#: gpstemplates.php:137
#, fuzzy
msgid "Device Template"
msgstr "장치 템플릿"

#: gpstemplates.php:138
#, fuzzy
msgid "Choose the Device Template to base this Map Template type."
msgstr "이 맵 템플릿 유형을 기반으로하는 장치 템플릿을 선택합니다."

#: gpstemplates.php:145
#, fuzzy
msgid "Select the Image to Show for an Up Device"
msgstr "Up 장치에 표시 할 이미지 선택"

#: gpstemplates.php:153
#, fuzzy
msgid "Select the Image to Show for a Recovering Device"
msgstr "복구 장치에 대해 표시 할 이미지 선택"

#: gpstemplates.php:161
#, fuzzy
msgid "Select the Image to Show for a Down Device"
msgstr "다운 장치에 표시 할 이미지 선택"

#: gpstemplates.php:168
#, fuzzy
msgid "Access Point"
msgstr "액세스 포인트"

#: gpstemplates.php:169
#, fuzzy
msgid "Does this Device Template Represent an Access Point."
msgstr "이 장치 템플릿이 액세스 포인트를 나타 냅니까?"

#: gpstemplates.php:172
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: gpstemplates.php:173
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: gpstemplates.php:182
#, fuzzy
msgid "Map Template Edit"
msgstr "지도 템플릿 편집"

#: setup.php:35
#, fuzzy
msgid "Configure Maps"
msgstr "지도 구성"

#: setup.php:36
#, fuzzy
msgid "View Maps"
msgstr "지도보기"

#: setup.php:107
#, fuzzy
msgid "Map Settings"
msgstr "지도 설정"

#: setup.php:112
#, fuzzy
msgid "Overlay Inclusion"
msgstr "오버레이 포함"

#: setup.php:113
#, fuzzy
msgid "Disable to plot host only, not included in coverage overlay."
msgstr "커버리지 오버레이에 포함되지 않고 호스트 만 플롯하려면 비활성화합니다."

#: setup.php:120
msgid "Latitude"
msgstr "위도"

#: setup.php:121
#, fuzzy
msgid "The devices latitude coordinates"
msgstr "장치 위도 좌표"

#: setup.php:129
msgid "Longitude"
msgstr "경도"

#: setup.php:130
#, fuzzy
msgid "The devices longitude coordinates"
msgstr "장치 경도 좌표"

#: setup.php:149
#, fuzzy
msgid "Starting Degree"
msgstr "시작 학위"

#: setup.php:150
#, fuzzy
msgid "Starting degree for directional area between 0-360"
msgstr "0-360 사이의 방향 영역에 대한 시작 정도"

#: setup.php:158
#, fuzzy
msgid "Stopping Degree"
msgstr "정지 정도"

#: setup.php:159
#, fuzzy
msgid "Stopping degree for directional area, must be greater than the Starting Degree"
msgstr "방향 영역의 정지 정도는 시작 정도보다 커야합니다."

#: setup.php:167
#, fuzzy
msgid "Specify Radius"
msgstr "반지름 지정"

#: setup.php:168
#, fuzzy
msgid "Manually specify radius for Access Point. Set to 0 to determine radius based on grouped devices"
msgstr "액세스 포인트의 반경을 수동으로 지정합니다. 그룹화 된 장치를 기반으로 반경을 결정하려면 0으로 설정합니다."

#: setup.php:178
msgid "Group ID"
msgstr "그룹 ID"

#: setup.php:179
#, fuzzy
msgid "Groups define what devices are included in the coverage overlay. Will be checked against AP device group number. 0 to disable"
msgstr "그룹은 커버리지 오버레이에 포함되는 장치를 정의합니다. AP 장치 그룹 번호에 대해 확인됩니다. 비활성화하려면 0"
